% @Source Math'x
% @Points 6
% @Redaction copie
Dans un repère orthonormé \repere, on considère les points 
$L\nuplet{-2 4}$ ;  $U\nuplet{1 3}$ ;  $E\nuplet{-1 1}$ et $D\nuplet{2 0}$.

\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Prouver que les segments $[LD]$ et $[UE]$ ont le même milieu.
    \item Que peut-on en déduire pour un certain quadrilatère que l'on nommera ? Justifier la réponse.
  \end{enumerate}
  \item Proposer une autre méthode pour démontrer le résultat de la question précédente.
\end{enumerate}
